追囡仔

遇到一個囡仔做trainee 但識左一個星期 已經對佢有feel 應該從邊方面入手？
每次見到佢都好緊張 但又好想接近佢
乖乖囡黎

首先應該從外貌入手

秒